日本新聞係咁報導場拳賽

世界ボクシング協会（WBA）スーパーフライ級元王者の河野公平（36）＝ワタナベ＝が7日、香港で世界ボクシング機構（WBO）同級2位で香港生まれのレックス・ツォーとの12回戦に臨み、相手が負傷して試合続行不能となり、7回途中までの判定で敗れた。

純粹講返場比賽因為星如意外受傷唔可以繼續，最後判河野輸左。

人地輸左果邊都冇出聲話場比賽唔公平，話星如贏得唔光彩，反而香港人就屌哂鬼，咩心態

新聞呀，會加其他感受評論落去嘅咩

對個賽果公唔公平就無意見
但如果報導唔可以做到客觀同持平
咁不如唔好做新聞
你去post吓日本人嘅留言仲好
咁樣先反映到個實況

やっぱり中国圏とかになると、KOしないと、なかなか判定では勝てないなー

唔知曹星如揀對手咪會中立去睇呢件事囉

慘啦 柒到出日本

抵港狗去到日本俾日本人歧視
之前又空姐運黃金
呢單野又似十足支那狗咁
係支那運動員就撐左先
贏左就係到圍爐打飛機
輸左就好似上次李慧思果次咁
去人地荷蘭選手ig洗版
你地班港狗根本同支那狗一樣咁撚垃圾
抵你班港豬係日本機場俾人搜到仆街